高登啲人為咗搵位入連登真係MON實晒啲post。。。。。。

兒登仔：高登有條team比錢請返嚟唱作

一版都冇+成星期前你都睇到

老人

使唔使搵埋阿Joe出份聲明

舊登啲人照抄我post

日本為奧運各國設計213件和服，香港依然係摩天大廈+洋紫荊+風水。。。。。。

日本為奧運各國設計213件和服，香港依然係摩天大廈+洋紫荊+風水

連尼住大哥
如果你睇到pm下我
你請我幫你cut片
我知連登好發展
我係金錢嘅奴隸

只係相隔四個字
真係MON住晒

曬鳩氣啦

膠幣幾好呀